% Encoding: UTF-8

@Book{mansius2012praxishandbuch,
  title     = {Praxishandbuch Antriebsauslegung: Grundlagen, Formelsammlung, Beispiele},
  publisher = {Vogel Business Media},
  year      = {2012},
  author    = {Mansius, R.},
  series    = {Vogel-Fachbuch},
  isbn      = {9783834332479},
}

@Online{EnEx-nExT,
  author    = {DLR - Raumfahrtmanagement},
  title     = {EnEx-nExT - Härtetest für den EnEx-IceMole},
  url       = {http://www.dlr.de/rd/desktopdefault.aspx/tabid-12073/21260_read-49427/},
  year      = {o. J.},
  timestamp = {2017-10-29},
}

@Online{ZLW:TechnischDaten,
  author    = {igus GmbH},
  title     = {drylin ZLW - Technische Daten},
  url       = {http://www.igus.de/wpck/4770/ZWL_technische_daten},
  urldate   = {2017-11-01},
  year      = {o. J.},
  timestamp = {2017-11-01},
}

@Online{NEMA17,
  author  = {igus GmbH},
  title   = {drylin Schrittmotor NEMA17},
  url     = {http://www.igus.de/wpck/7355/DryLin_NEMA_17},
  urldate = {2017-11-01},
  year    = {o. J.},
}

@Book{Oertel.2012,
  title     = {Prandtl - Führer durch die Strömungslehre},
  publisher = {Springer Fachmedien Wiesbaden},
  year      = {2012},
  editor    = {Oertel, Herbert},
  isbn      = {978-3-8348-1918-5},
  doi       = {10.1007/978-3-8348-2315-1},
}

@TechReport{heicks.2017,
  author      = {Matthias Heicks},
  title       = {Beitrag zum Versuchsaufbau und der Experimentvorbereitung im Vorhaben EnEx-nExT},
  institution = {FH Aachen - University of Applied Sciences},
  year        = {2017},
  type        = {techreport},
  file        = {:C\:\\Users\\M\\Dropbox\\Studium\\Praxisprojekte\\PP2\\Bericht_Praxisprojekt2_Beitrag zum Versuchsaufbau und der Experimentvorbereitung im Vorhaben EnEx-nExT.pdf:PDF},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}

@Comment{jabref-entrytype: Online: req[author;title;url;urldate;year] opt[date]}
